其實我一直都係做啲大家想我做嘅野

大家都係鐘意駡戰 鐘意互屌 鐘意睇我笑人。

你邊位

石丸開咁多分身做乜

( Show Blocked User - 濛 )

單機啦柒頭

大家想你做嘅嘢係出相

含撚貓走左有你頂佢個位其實唔錯